今時今日仲有無人考狗？

四萬蚊白衫可以考慮
又唔洗做野，又唔洗讀書

為錢出賣尊嚴既人從來都唔缺，點會無人考狗

記住 世上啲冚家剷係死極都有嘅

大把啦!
學忠勇毅話, 人工高, 福利好, 入場門檻低

考緊督察

有

大撚把
太睇小香港人金錢為上既價值觀

一定有
大把藍屍幫狗含都制

大撚把

洗乜做
咪又係d大陸公安落黎扮

今時今日仲做狗嘅，究竟系幾想屋企人一齊落地獄團聚btw14年傘後個班呢？死曬？又話改革狗隊嘅

我

有
前線好黃

變哂打人果班

無一個係無辜